無間道 暗戰 門徒 呢三套港產片神作應該點排？

無間道>暗戰>門徒

暗戰1>無間道>暗戰2=門徒

門徒點都高過暗戰2

係甘大枝呀

暗戰→無間道→門徒

三套都係劉華

槍火呢屌

agger

暗戰2 好垃圾

黃啓發

門徒 - 無間道 - 槍王 (張國榮版本) - 暗戰

放逐 槍火 黑社會 杜琪峰三寶

南哥係敗筆

呢個好笑

點會無暗花 無黑社會 無槍火

點解無紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞 跟碗白飯?

槍火正野

槍火 鎗王 都冇

無間道2(向教父致敬)>暗戰2(有林熙蕾J)>門徒(有張靜初J)

見到句對白就想食野

同呢三套比未夠班

門徒我麻麻地 冇前兩套果種味道

門徒，劉德華姨仔正啲

槍火正喎

黑社會

個人認為 槍火 暗花 黑社會/黑社會2 無暗道2 保持通話 竊聽風雲 激戰 呢堆好睇係好睇
但未去到topic個3套嗰種級數

門徒係J個題材(毒)同埋劉華古仔智叔啲演技
當然劇本都好好

當然唔係唔好睇 個人喜好姐

神探呢?

唔撚係掛，鎗火都未夠班
其他兩套唔講但肯定屌打門徒10幾條街

無間道屌打哂其餘兩套
黃秋生死個bgm世界級

重慶森林
阿飛正傳
東邪西毒

門徒可以話係劉華從影以來最好嘅一套

又吹奏門徒

邊忽神作呀，華仔演得好但吳彥祖演得唔好呢

門徙 黑社會

智叔

竊聽風雲？

奪命金第四得唔得

無間道得希哥主演個套先好睇
最垃圾無間道2

我係重案組總督察黃啓發

完全認同呢3套係神作

門徒>暗戰>無間

門徒成個劇本，每個人都緊扣到「寂寞恐怖過毒品」呢個主題。個別演員完全跳出自己幾十年嘅戲路，加上題材同取景同資料搜集都做得好足，所以第一。

暗戰成套戲充滿男人嘅浪漫，個人覺得佢贏槍火贏在將同質嘅浪漫聚焦喺兩個主角度，而劉青雲帶得太好。比起門徒，佢主題冇咁有深度，所以第二。

無間，其實成班都好chok，劉華直頭係做得差，女角同上兩套冇撚得比

暗戰＞無間道＞門徒
點樣死，死喺邊，對我都唔重要，
最重要....唔好死喺差館到。

啱曬

無間道1/門徒>暗戰

講主題無間道應該最好啦比起上面2套。2個主角都扣晒題啦下話。

講演技門徒吳彥祖，太多位演得麻麻，見到張靜初成身老鼠個幕最差。門徒全套劇都圍繞住吳彥祖，但佢演技做唔到，令到套戲扣晒分。演技點會好得過無間道劉華呀。

神探 ptu 文雀 意外 樹大招風
三人行 毒戰

暗戰=無間道>門徒

門徒氣氛控制得麻麻 雖然叫佢係劉華演得比較好嘅一套，不過成套戲唔太帶動到觀眾情緒。另外覺得無乜機會佢劉華chok，所以大家先會覺得佢演得比佢其他作品好。

暗戰2照copy暗戰1都叫好？

根據咩準則排?
論影響力一定係無間道排頭
以後叫臥底做「無間道」，天台見面，鬼佬都買黎翻拍
之後我鍾意門徒多過暗戰
鎗王張國榮入魔嗰度好正
射完雞之後忍唔住要射人，高手喺你背後嘅壓力